其實宜家係咪最好機會一鋪清政府袋？

正所謂趁佢病 攞佢命
中共自己都一身蟻
宜家係咪機會黎？

係

How

重點係 如何
而非 是否

要有細節先得
做就一定

全部上街?

先emphasis 佢逆民意
用派傳單同埋街站文宣（脫離同溫層)

我叫左好耐勒... 有冇人跟呀..

抗疫保命
推翻暴政